政府譴責激進示威者 批有人打警員圖搶配槍

政府發新聞稿，強烈譴責激進示威者在屯門區的遊行活動結束後，在區內多處作出暴力及破壞行為，破壞社會安寧，包括堵路、縱火及投擲多枚汽油彈，威脅在場警務人員及市民安全，新聞稿又指破壞輕鐵站及在路軌上放置雜物，導致輕鐵需要停止服務，亦可能危害行車安全。

新聞稿提及，有人毆打正執行職務的警務人員，試圖搶奪警務人員的配槍，亦有人惡意踐踏及焚燒國旗，挑戰國家主權。至於晚上，激進示威者的暴力及破壞行為蔓延至其他地區，有人在元朗堵路、縱火及投擲汽油彈，亦有人圍堵及攻擊旺角警署。

政府表示，強烈譴責激進示威者目無法紀的暴力及破壞行為，警方會針對違法行為採取果斷執法行動，保障市民安全和恢復社會秩序。

樓主bar撚晒好撚好笑

強烈譴責激進示威者在屯門區的遊行活動結束後

屌你老母啦
未夠鍾就結束

"亦有人惡意踐踏及焚燒國旗，挑戰國家主權"
出現喇!

戇鳩鳩 根本錯撚哂
香港人受軟唔受硬
點會覺得極權統治會work

我都角

哦

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

見慣見熟

點解無左暴徒既

Seen

以武制黑

飛機文